[多圖]SORRY SIR 我係警察部嘅恥辱

影依張相就真係恥辱啦

又係之前條友？

有d似kc

睇佢呢個年紀都無條柴都唔慌好撈得去邊

可能係徐步高2.0？

特登打個喺字

慘，為咗雞碎咁多人工比人咁玩

似係佢玩多d 特登比人知係觀塘警署

似係佢玩鳩警隊喎 只要佢唔行差踏錯唔搏升職 一哥都吹佢唔脹

祝香港警察殉職

觀塘唔止第一次

我都睇到
曲線抽擊